同藍絲老豆 中立老母食飯食得好開心

食飯嗰陣睇cctvb propaganda
焗蟹焗到標眼水

蔡英文高票連任
藍絲老豆:

支共國台辦話堅定走一國兩制路線
藍絲老豆:

元州美心被人爆鋪
中立老母:做得喱啲工，預咗啦 (dllm笑死我
我:哎呀，邊夠膽去美心買嘢呀
藍絲老豆: 暴徒要拉啦會有人郁手㗎，要還㗎 (講到唔裝修就冇人打壓咁 on L 779

伊朗認自己射部客機
藍絲老豆:
佢幾日前仲話咩科技咁發達冇可能誤中，一撚定係美國佬

我執返地下條腸轉身離開

好耐冇試過同屋企人食飯咁開心

控制到嘴角唔上揚 但係眼尾都彎撚晒

真係魚尾紋都多幾條

推

睇支共強行打飛機真係好撚滑稽

你自high完未

可能係我精神勝利啦
但係睇藍絲自我收皮真係有啲爽

尋晚老母話 小英咁嘅女人都做到總統 佢應該都好不爽下
笑左

有冇同佢講 唔係小英做 唔通佢做咩

冇 廢事佢又腦羞搵交嗌

都啱 拗完晒gas
btw我倒轉讀咗

會唔會係 倒轉左讀